有無巴打試過係日本import車？

有咩公司可以介紹下？
想import部 FD2

fd2入唔到啦 成地都係買部咪得

Tec車 玩s2000 ek9 dc2

見好多車行放 又話未出牌 係咪大伏

出牌嚟擺 ?

留名學野

第時好想係日本入部二手audi 入黎, 個到d 車好齊option, 而香港代理個d 係乜q 都無
但唔知d 稅點計? 運離日本有無得退番?🤡 香港稅係跟買入個2手價打稅定點?

自己上網睇 有list晒d稅係點計出嚟

香港稅會睇幾多年車打折舊

2010 仲入到
今年最後一年
早排入左部

唔清楚
點解會係最後一年？

計埋啲雜價好似都幾貴...

你知唔知"未出牌"係點解？

舊車可以搵Harvest Car

新車可以搵Ming Fung Auto Car Limited

利申：冇試過

有限入口車要出廠嘅唔記得6定7年內要入口
一係就廿年外

放底粒膠即係點
Google 完唔明唔識問下都唔得

收返
太快下定論
道個靚歉先
Sorry

自

咁係車行買係咪好on9

想入架有Toyota sense溉voxy, 有冇平方法？

俾多舊錢等人搞唔洗煩咁解
冇話on唔on9

我入過兩部 公司名就唔開
廢事比人話賣廣告 但兩部都有質素

但係而家成日有間fb賣曬廣告連日本車行車都叫人買個間就不了

R分都鼓勵人買

其實有個網可以自己上去睇有咩車bid

R分一樣有價有市

特別經典車4分b同r分b係可以差一倍以上

車行買有得睇實物
bid車冇得睇 係嗰架就嗰架

好似R分係無論大撞定細撞都係R，有心買要去當地直接驗下真身

bid車一定有得睇同摸，你唔介意來回交通費係可以直接去賣場睇同摸你想bid個架，youtube都大把片去賣場試坐經典車

分紙會寫明撞過邊度

有時冇撞過都會係r

唔係車行已經驗好晒差上牌交牌費only咩

R車真係要比多啲心機去搵架靚既抵既，廢事中伏

無寫明係可能車身改造過/拋沙板就會係R分

試過去日本玩個陣睇岩部老爺車
直接問佢做唔做轉口佢就問係咪香港人

Btw fd2直接買香港個d都得啦

早期入口啲fd2仲可以岀牌

有無公司做入口中古電單車

雖然話就話自己BID可以睇到架車真實狀態同實際咪數, 但畢竟隔山買牛,有咩好過現場有部實物俾你睇? 架車係翻新過,咪數一定較過, 但點都好過靠幾張相係咪? 而且兒家都慣左先驗後買, 架車行得走得既咪數稍粗又如何? 大路款水貨自己BID先不智, 但如果架車本身有行貨, 我就唔會簡水貨.

28car有幾架喎, 新車返到打稅同佢地差唔多價

自己bid可能選到A级籠

咁無辨法喇, 自己返一定唔平, 貴行貨2萬到幾萬到
14年 80前 14年出35萬(自己返), 另外有會友車行出80後voxy有sense 上年車 今年2月出 34萬,呢架係車行車

賣緊架FD2, 未出牌, 有意PM

有冇分紙?

長沙灣政府合署對面果間

可唔可以去日本睇車，福岡近近地

我想入呢架

你收多少，想bid架有sense voxy

係咪計埋bid 連送到香港加搞埋手續要3 個月到

thank you

Pm me

想問下有冇巴打知26又點玩法
好鐘意一款電單車 但香港好少盤 仲要最平都五皮幾
係日本啲二手電單車網見到大鳩把 兩三皮有交易
運費加雜費 洗唔洗比多兩皮多啲

運費都幾貴，仲要文件費

其實日本一樣會篤

即係揸呢車 預左佢尻篤？

2手車要預有呢個風險

準備入部98 dc2r 有冇注意？
依加好似貴左唔少
預入3.5 c/d 籠
粗咪都冇所謂

講真我都覺大部分都篤
粗咪個價會差好遠

買啲咁樣靚仔嘅車畀你買番本地車

不如買返本地車仲低

我都想要部dc2r or ek9
可惜女友只接受fd2

未去車場前篤咗你都唔知啦。同埋細場冇大場咁嚴，啲車同分好多時都唔準

翻到香港有曬分紙你點篤呀？

分紙可以假

最近用呢間import左部車返黎, 狀態非常好

點解你地公司擺一口價車行車上去facebook介紹既 我相信日本車行車更加信唔過喎

同問，想bid部tmax番黎

你本地二手好多牛肺 大改盤
反而日本盤多慢慢睇慢慢選擇
同埋3.5分有d車行標成15萬 狼撚到

點玩法

基本比左自己要求 好似filter咁有優先次序比佢
佢幫你搵
或姐你響佢個裝入面上去日本睇盤
叫佢幫你bit

我自己就比銀碼》車款〉顏色》年份
佢搵到適合盤就比圖我睇睇得唔得
如果佢無比分紙可以響網頁入面拍賣到搵返黎睇
因為有時佢只copy圖

如果你覺得岩 佢就幫你bid (最盡比幾多你要講定比佢知)

留意你講既銀碼係包唔包牌費保險或落地換油換玻璃既錢(好多日本車都黑玻璃 香港唔一定過到) 換車機之類

隔離post 有人話等半年牌簿多一手可以免税，有冇人知係咩玩法

想知